有冇得投訴飛行服務隊騷擾香港市民？

如題，小弟今日休息無出，但屌你個老母，飛行服務隊架直升機唔係俾你用黎當偵測機掛？係我屋企附近起勢飛，嘈撚住晒，你話香港有人要你救？定救山火呀？係啲樓上面慢飛十幾分鐘，嘈撚住晒，係咁伏伏伏伏伏。
而家俾第一次警告你，好快撚啲走
香港人啲錢唔撚係俾你班垃圾咁晒架，仆街

港島都聽到 嘈到

有！
係可以

同問好撚煩
損害我身心精神

同我推，一齊聯署投訴佢老母，如有再濫用，要港共狗官/飛行服務隊所有人只自行負責費用
仲有邊條廢物5毛負皮我

屌你個老母直直直直直

飛唔到咁高